[Puedes escuchar este vdeo con sonido envolvente usando Dolby Pro Logic II. La opcin "Matrix" de algunos sistemas de altavoces puede funcionar igual] 

Primeros minutos de partida del juego Dead Space Extraction para Wii. Las pilas del mando se estaban agotando.